大陸外交人員闖台灣駐斐濟代表處酒會打傷一人 台外交部抗議

原來有外交豁免權就做咩都得